印度有4000億隻蝗蟲

咁地球有4013億隻蝗蟲